蝗迷你好 你太狗我也知道 就算做賤到 仍然值得自豪

賤朗也不想這樣
作詞：王騎 作曲：陳輝陽

蝗迷太多 你串得幾多個
換口味都不錯
賤朗未覺內存在過 還敢追究甚麼

蝗迷再多 賤朗非愛你不可
若你願暪住仍然樂於扮傻
門眉會掠過 未來便更易過 難過是我的錯

朗也不想這樣 但別講出真相
各自纏著你才會馨香
我放甩開你最理想
朗繼續扮受傷 好過無法可分享

朗也不想這樣 利用自己的修養
來求你 甩開不堪設想
如你 美斯請准我陪著唱
容忍兩把聲音不算太 牽強

蝗迷你好 你太狗我也知道
就算做賤到 仍然值得自豪
如若你做到 日和夜各自抱 何以為我苦惱

朗也不想這樣 但別講出真相
各自纏著你才會馨香
我放甩開你最理想
朗繼續扮受傷 好過無法可分享

若朗共疤 同時被你熱愛
請你去證實兩位都不愛
遇上甚麼隨時話愛就愛
這性格也未免精彩

朗也不想這樣 但別講出真相
各自纏著你才會馨香
我放甩開你最理想
朗繼續扮受傷 好過無法可分享

朗也不想這樣利用自己的修養
來求你 甩開不堪設想
如你 美斯請准我陪著唱
容忍兩把聲音不算太 牽強

如果 多疤一位會多一點愛
兩個人被憐愛 一點都不勉強

賤朗也不想這樣
作詞：王騎
作曲：陳輝陽
主唱：王騎

唱? 錄音呢？

錄音：AC米蘭巴打

On9少陣 廢老

蝗迷你好 你太狗我也知道
就算做到賤到 仍然值得自豪

你老母就皇迷
死拜狗
我迷朗咋

王騎你好 你戰死我也知道

啱音

幾時狙返獌?

搵首啱音先

賤朗好正
我字=朗

已經唱得順